連登有愛 非常緊急 尋找老人家

郭翠連 89歲 身高約 150cm

患有腦退化，身上冇任何證明文件冇錢，下午1:15左右，自行離開位於大窩口慶楠護老院，家人已經分散，喺荃灣大窩口葵涌邨，搵咗約四至五個鐘，尚未有發現，婆婆無錢，好可能冇進食過任何野。

麻煩各位如有發現請聯絡
53074242 51169887 62281785 張生

Push

今晚會經過 荃灣到時幫手睇吓

咁岩經過附近 幫手望下

push 希望快搵到

推

幫推

圖3係咪走失果時既衣著？

係

push

pish

佢經常去邊知地方（除左荃灣區一帶）
後生經常去邊？

幫推 希望樓主可以快啲搵返老人家

放工時間如果大家行經附近 留意下有冇一個啊婆自己一個人

P

pish btw巴打

好心唔好比屋企人住護老院啦

屋企人有認知障礙症的話真係要睇緊啲
最好畀手帶佢戴住，寫上老人家既名同聯絡人既電話

如果唔見咗真係唔知邊度搵

利申，係地鐵站見過一個阿婆迷咗路，以為自己仲係三十歲
好在佢有電話係身，即刻搵地鐵職員幫手聯絡屋企人
屋企人黎到勁唔耐煩，係度話個老人家
我就解釋一輪畀佢聽應該點做，但佢就唔理我

再利申 護狗

唔記得講
希望樓主快啲搵到婆婆

唔係附近
希望老人家可以快啲搵得返

推 祝早日搵到婆婆

Pish

輕輕一推

有無問下佢最後唔見方向沿途既鋪頭cam

推 希望快d搵返

有個屋企人嘅特別消息，屋企人信佛問過米，話佢喺青衣
有冇住青衣嘅巴絲可以留意下

PUSH

全力一push

置頂

Pushhhhh

推 希望快手搵到

人手置頂

.

第日新聞見到架啦，急wt

屌你老母全家百病

bump
wish you luck

搵返啦 係牛頭角警署 唔該曬各位巴絲

去左牛頭角咁遠

下次小心啲啦

又話係青衣，神棍

一出老人院上咗42c

呀婆近排有冇話想去邊度，或者鍾意去嘅地方？以前多數喺邊區出沒？

冇事就好

冇事就好喇
之後整條手帶或者掛頸名牌俾佢帶住啦